有冇咩係全連登有共識嘅價值觀

1. 食煙死全家
2. 貓好得意
3. 鬧交唔能夠打錯字

基本上好多野都有人反，唔知仲有冇其它

廢老 = 原罪

最憎d死貓撚亂咁起標題

女人＝

濕凍

雷=千

鬧戰就知
領養撚萬歲

我唔覺得貓得意喎

唔可以打5p字同做表情撚

言論自由

貓唔得意

真係
見一次扑一次

系牙甘威牙😂😂😂

女人都係雞
女人畀人性侵犯係抵死
譴責印度噉多強姦案

反5p字
反認字特警
支持本土，捍衛粵語
反香港出品

同耶撚回撚一齊反基佬
反耶撚回撚

麻友係g

阿媽係女人

反對港獨=5毛

呢個應該係

最近咁講已經會被人屌

點解會有人覺得貓唔得意

樓主老母永遠都係最吸引

欣宜係女神

反港獨
撐tvb